香港係唔係被特朗普出賣左？貿易戰達成初步協議〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

拉

蕭生話為左防止建制響區議會大敗,政府一定會出盡嗱喳招

老蕭

蕭生叫參加過抗爭、無案底的後生仔去選區議會,仲叫泛民以前幾多席就選返幾多席,唔好趁機擴大版圖;呢次選舉有利一定係後生仔,要用素人去選,唔好用政黨去選